<resources>
    <string name="app_name">tabbedActivity</string>

    <string name="movie_title_1">Роб Рой</string>
    <string name="movie_title_2">Троя</string>
    <string name="movie_title_3">Пираты</string>

    <string name="movie_author_1">Майкл Кейтон-Джонс</string>
    <string name="movie_author_2">Вольфганг Петерсен</string>
    <string name="movie_author_3">Роман Поланский</string>

    <string name="movie_description_1">Шотландия, 1713 год. Роб Рой МакГрегор возвращает украденное стадо своему хозяину герцогу Монтрозу. Тем временем Монтроз представляет герцогу Аргайлу молодого безденежного незаконнорождённого аристократа из Лондона — Арчибальда Каннингема, поступившему к нему на службу. Местный чемпион Годфри вызывает Каннингема на поединок, Аргайл охотно заключает пари с Монтрозом, однако щуплый с виду щёголь оказывается блестящим фехтовальщиком и легко побеждает своего противника.</string>
    <string name="movie_description_2">Конец XIV века до н. э. Войско царя Микен Агамемнона, объединяющего царей Греции под своим скипетром, вторгается в Фессалию. Царь фессалийцев Триоп требует от Агамемнона убрать свою армию с его земли, на что Агамемнон предлагает решить спор «в старой манере» — поединком лучших воинов. Триоп с ехидством вызывает могучего великана Боагриса. Агамемнон вызывает Ахиллеса, но того нет в войске. С неохотой Ахиллес выходит на поединок и первым же ударом пронзает Боагриса. Потрясённый Триоп просит Ахиллеса передать «своему царю» скипетр в знак подчинения, на что Ахиллес отвечает: «Он мне не царь».</string>
    <string name="movie_description_3">Фильм рассказывает о приключениях бесстрашного пиратского капитана Реда и его преданного помощника молодого патриота-француза по прозвищу «Лягушонок». 4 года до событий фильма они проводят на необитаемом острове, затем их подбирает испанский галеон. Ред узнаёт, что корабль везёт золото инков. Поэтому отважный пират поднимает бунт на корабле и вместе с другими матросами захватывает власть…</string>
</resources>